佢老味19000億 救市方案肯出未

跌到賣身都唔掂

用新經濟啲錢去救舊經濟

恆指日日升 仲邊駛救市

救咗啦
尋日道指彈得好好
係納dee收皮啫